最可悲嘅係班仆街藍絲很多都有BNO

學乜嘢人走啫，留低啦撚樣，正契弟

文宣應該加入：
立即注銷BNO，勿墮暴徒圈套